95巴絲入黎吹水(113)1001開post啊

1001記住開post啊

新po留名

理得邊個
叫得長勝將軍既都冇好野

between正皮

長勝將軍垃圾

留名

水水提提大家 記得食橙

我認囉，我又廢又垃圾又無人要

你開我俾正皮先

唔該 可唔可以搵人要咗佢 成日叫春好煩

全體95post心聲

我都覺 將軍應該幾靚仔 快啲搵人食左佢

淨係有車有樓都屈曬機啦

有車有樓 實有上進心又有安全感

我濕哂個額頭

公道啲講句 如果係你 你揀唔揀將軍先

唔揀，廢柴毒拎一個

繼續吹

明明有車有樓 碌鳩又粗 持久力高

點解你會知

你又知

明顯有一腿啦 仲問

黎呀

新人留名

為求押韻姐

Mad好識食

咦 新藥水喎

打手呢

我已經改過自身

開車，返屋企

我地係一體㗎

Mo ppl

Dim I As Integer

i=InputBox("What is your age?")

咩code

痕痕插入

水水提提你 夠鐘食藥啦

唔洗分號?

太陽未落山就冇人
咁我訓晏教了

function String InputBox(String msg) {
System.out.println(msg);
return msg;
}

VBA

唔洗，唔係C

食屎啦你

VB歷史野

約完朋友出嚟食飯
但係無偈傾

屌你啊 po咗咁耐依家先覆叫我食屎

Why ar

點解咁講？

岩岩先睇到

SLEEEEEEEEEEEEEEEEEP

唔知講咩好

如果出黎做野既話
我到呢家都未接觸過要用VB

做開都係JAVA C++ PHP果堆

可能我廢玩唔起

好好彩返到屋企先落雨

咁Python 呢？有冇用？
佢算係我最熟嘅language，我唔知好唔好繼續研究。

我濕曬

呢套都似似地vb咁

明明python 咁易明

其實識一套等於識其他
我一直咁樣認為
反正大家概念都差唔多

漏低左副鏡係泳池

泥棒手羽先

你無左份工？

概念係，語法差好遠

失敗的ive仔留名

係

點失敗法 你要講出嚟說服我 我先信你

出街去

落雨呀

95考dse 失敗左..出左黎做年半野先讀返ive

我去行商場

好肚餓
所以我行上機
打開個櫃
拎左份牛扒鋸黎食

得㗎咩

讀緊咩呀

星期日好多人

連譚都要排隊

以前有冇食過櫻花蝦軍艦同咖喱乜乜軍艦？
好撚正

無
我見黑碟嘅野得一舊唔掋，所以無食過

Civil HD y1

做毒拎

好耐之前架 仲係一碟兩件
而家好似呢兩款都冇出

App有得拎飛先

未試過所有野 點做打手

Civil 讀完出黎好似好好揾

咁高級？

依加仲未知....Civil 開始景差 同D97-98 有時溝通唔到

立即down

所以我比人抄左啦

佢好橙

咁快有代溝

韓燒先 再見

依動畫啲關係好複雜

唔係代溝 平時social 都ok..但係一講到升學問題 認真少少既問題...就時可能佢地會hea應咁...大家aim既野唔同....例如佢地求合格 我要求高分...大家一組咪磨合唔到

你睇緊個套係咩黎

呢個係人嘅問題唔係年紀問題

人渣的本愿

何必要做奴隸 無需要為失去了的執迷

咁藥係重要啲嘅

桐生支線mj

今晚10點贂邊場波好

咁細食

好想食！！

正

食得多少睇心情姐

Eat shit la u

快啲帶佢睇醫生

好亂呀

桐生同mj鬥舞

有冇卡

無

傳國泰明天將裁員200人 封國泰城正門準備巴士即場送走員工物品

你有份啊？

mo ppl

hi

d ppl all disappear
y

桐生電話交友

沖涼都唔比

色情王？

FF個畫面

一個二個唔見哂

在

男神奧要求
毒丁再次報數
壹

毒撚講野無人理

2

三

肆

5

Jo mud

6

訓先啦

咁早

有人嗎

十連無難度

眼訓

1

。

有人呀

我仲要温聽日科final
有排都未訓得

十連先出黎斷人

聽日

咩黎

又食

係呀

榴蓮都唔識

邊有又喎

bb好悪

你呢樣都唔食得咩

唔得啦 好燥嫁榴連

我都唔食

最憎

你戒到仲有乜食得

白粥

有藉口買過部

水

轉去hdmi3明明唔洗㩒digital/analog

如果隻game 要用十幾Gb ram，我部腦得 8Gb ram，格硬玩會點

有咩game都用10幾g ram咁勁?

當電腦用又無野 係一㩒去電視就乜都無

狗會垃圾ser

叮飯食

Fat boy eat all day

Rebot完先睇得返啲81個啲

岩岩weak左一陣 好似夢見推post

再weak

唔G點解有D眼訓

我眼睛想旅行

咁早啲訓啦 健康

Hi

撐枱腳

還有29天

toy story出4了

前路茫茫

2019

個女仔做主角？

我做主角

emily都未到你啦

覺唔覺大學就係俾你體驗真band5生活既地方

All!

仆街啦
除左第1行就乜都冇試過

我都唔係多你好多

Oh
oh oh oh
Oh oh oh

要10gb咁多
我見人玩自己都有d興趣

返左黎啦我

call me?

So true

我有fd有玩

但一場係咪要玩好好好好好好柒鳩耐？

沖涼先

你做左幾多樣？

一入場就比人殺咪快

4

訓lu

hello

Bello

乜黎

hahahahahahahahahahaha

Minions

dim ar u

playing mobile game

Hiiiii

Play mud ar

Banana

BANANANAAAAAAAAAA

以貌取人

whooooooooo

sorly

怪唔得無人理我

唔玩住 休息

終於玩完nier automata

而我不知道你地乜樣

包夫

Dim

牙green

m記個包有咩評價

捉到鴕鳥

我諗我同佢地差唔多lv

係個醬轉左咋嘛 個醬仲要擺菜上面 同舊雞冇接觸

恭喜哂

咁快又2點

好想食

來到 2點幾

你有幾多樣野等住好返去食

長夜抱著手機的你 恐怕是心中有鬼

愈黎愈多

太樣衰對唔住囉

戒口順便keep fit

我係打機炸

呀 聽日考
温書先

係喎

掛住騎野

已經眼訓到温唔到入腦

Rkdmkzosaonwkwkqkwj

Wakaka

好寂寞呀

有冇陪我捱夜

Self 推post 絕無意義

做乜今日個個咁早訓

來到 3點幾，温final 有哪位

好靜

好難受

睡教吧孩子們，讓夢境帶你環遊世界。
醒來吧成人們，小孩們在一晚長大了。
工作吧奴隸們，工作才賦予人生意義。
睡教吧孩子們，讓夢境帶你環遊世界。

你是誰？
我是你。
我是我？
你是我。
你是我？
我是我。
你是你？
你是你。

哈佬

做緊咩

我在一個荒島裡漂流

你唔係溫書既咩

Day 1
船沉了，我醒來就在一個島。

唔識呀

學海無涯

Day 2
是個荒島，沒人，動物卻有很多。

唔識都係扮識咁溫架啦

回頭是岸

Day 3
山洞附近有水源，幸好我高中時候是個童子軍。

回頭推post 算

Day 4
山洞裡有些怪聲，讓我看看是甚......嘩屌有獅子呀呀呀

全篇完

仆街 集妖精的尾巴唔洗兩分鐘睇晒

無睇

唔係禮拜二出既咩

0349

尾巴的妖精

不懂女人的撒嬌

後裔的太陽

來自你的星星

哈利波特：消失的墨汁

哈利波特：神秘的沙灘蓆

哈利波特：火雞的考驗

有少少恐怖

你的想像力真豐富

0359

我中左毒

叫做wannaweak

哎呀 我～唔～得～啦～

0400

來到4點幾，抄notes 有哪位

哈利波特：死神的禮物

真係中？

無野了

弱先

摷轆事有哪位

早晨

你訓醒?

係未訓

有無人已經開始返full time

咁夜唔訓做咩

呢度大把但我未係

岩岩先趕完work
巴打都未訓呀

依家出到好悶

漫畫喎 我岩岩先睇完

竟然大把 岩岩先完last year就chur full time

你讀緊書定做緊野

幾時有精彩過
去異世界同大魔鬥演武好似已經係最好

有d早2年就出黎做野嘛
咁你搵工未

岩岩完last year 但要趕work做grad show

未 逃避緊

完哂sem仲要忙

吓
咁有咩計劃

完左個show先搵 我相信天無絕人之路
巴打呢

睇完妖尾
諗起之前d人話hunter一年出10集
死神一年出50集
但hunter 10集都推進得多過死神50集
而家妖尾都差唔多

我defer

又上車返工

0544

0555

祖

早睡早起身體好

0617

有冇人睇過電車男

(｡･ω･｡)無

咁早 做尖？

好眼訓 唔想返學 唔想出門口

仲要返

Weak sin

不 估錯了

一齊啦

搞錯呀

若我敢 再次 試試蜜運

好重呀

梳

You guess

不嬲都話你靚仔

小心有人呷醋

加料戇囉呵鏡！！

完～

點解次次鍾意親嘅漫畫都爛尾 家教又係咁

健身？

日式面包王

曾預了天空花園給我們在遊戲
還預了伸出手板 好等你來出出氣

好食到死

來回地獄又折返人間

我最愛之一

我不嬲都話佢 _ _

你有無太陽之手啊？

訪嚇係咪真係咁好睇 見好多人讚同推介

唔係 早2日睇咗

有無多啲睇咗嘅人發表下意見俾我參考 但唔好劇透

好睇

總知好睇

一個話唔係特別好睇
一個話總之好睇

唔好睇trailer 佢劇套左好多
單純入去睇就ok

劇情好簡單 但實際有樣野係點估都估唔到
而果樣野先係令人最心寒既野
睇呢套戲要投入 投入左就好睇

又想試下夜晚單拖去睇 上次夜晚自己去睇詭屋驚凶實錄2

我好似俾人劇透左嗰點

睇完個感覺唔知睇緊乜咁

我早2個月上網download左
之後返夜果陣3,4點係飛機到睇

唔恐怖既 係懸疑姐 無嚇人點

健身同做尖有分別咩

我就係睇左trailer 再入去睇

陰公咁不如唔好睇

好簡單易明喎個劇情

我明個戲情 但個感覺好奇怪

剩係個trailer最尾啲碎片段已經係重點啦
啲人唔識cut trailer

但黑人女人堅好戲

同男主傾計果幕真係睇到我有啲驚

咁你仲上水

我睇完 等過馬路時 俾隻人手嚇死 以為係個隻鹿

NO NO NO

又落雨

我為你撐傘

唔夠浪漫 應該話 我與你一同在雨中漫步

☔️

阿婆 你係咪想優子bb死

我都想死

想食Tsuta蔦 但又唔想排隊

佢乜都唔食得已經同死咗無乜分別

粗重野等我做

有冇人係到

「每日返工放工」感覺生活枯燥尋死 男子住所墮樓亡

下個到我

部nb無中

wannacry?

就快到我

我覺得佢係搵唔到女友所以

依家仲問依個問題

咁呢個post應該會死一半

屌 無洗死咩

你句嘢 我睇唔明。。。

去kfc行個圈囉

牙痛緊 不了

咁 你明未

阿婆無牙仲食米線

將軍用自己個case放入人地個case到

條友有女友就唔會噤悶啦

rich

又同爸媽食 佢地話事啊嘛 得啦明啦

總知我知

白蘭俾人秒左後我就冇睇

今日有冇落雨呀

有

追到第二頁見有人話將軍係靚仔喎好似

佢係

又落雨呀
落雨會成日訓教

雲桂香 唔記得個名好似類似 唔似譚仔

咁阿婆呢 阿婆可能都係靚仔

將軍

係 高大靚仔 有錢有車又有樓

阿婆都係 只不過冇樓冇車 但小康之家

唔好劇透

無所事事 明明好多野做

仲有新番要追

咁冇野喇有錢唔會岩

咁阿婆會多女啲

仲有好野要食

佢唔似普通既有錢仔 絕對唔會驕傲又自大

收到風佢係好多女埋身

窮短柒肥毒

大家都知 有晒心理準備

好多孫女

唔得呀 有錢既唔做兵
今時今日做港女既偉大成就 就係要收兵

好謙呀師兄

你唔岩短啊？

公主想識我呀？

屌你，原來想我做兵

認真 好似可以試用
唔岩就退貨

當年男朋友都係咁形容自己
我仲以為佢真係唔識溝女個啲

長短冇所謂既又講真

我真係唔識溝女

我都係窮矮毒柒肥

古有扮豬食老虎
今有扮將軍食老處

將軍唔係都係兵黎架咩

收喇冇人信
呢度個個都係偽毒

咁你接受將軍啦

我唔係老處 我仲好後生 好似係

做乜抄我對白

突然諗起小學有玩過啲forum 係有得結婚

咁你係老江湖？

好喇對唔住
你地最毒

唔信問見過我既人

咁又點睇

唔要個老字

上面話有得驗貨

即係後生既江湖

唔通大大聲講我仲係處

出去驗貨 順便見下

你呢 你係咪月老

我只係一個寂寂無名嘅肥矮毒

真心想問
點解冇人同我做朋友
之前有個同學 一齊去exchange 學校得我同佢兩個去同一個地方
Whatsapp幾個月都冇問題
見完一次個女仔就冇再搵過我

能迴避嗎 我怕了當那電燈膽

即係又唔短又唔窮

啊啊啊啊 啊啊啊 啊啊啊～～～～～～

笑

你唔會想識我

你都唔會想識我 好喇就咁

短唔短就見人見智啦 但身家就比唔上大家

點解唔試下先呢

身家既野儲返黎架啫

未放開 便節哀

點解會咁

長勝將軍又勝一仗

中學之後識到既朋友 都係唔小心係高登相認之後熟

比你tg 嚟

聰啊聰

咁就岩喇 大家認識下

未用過 點用
係咪毒到極點先會咁

大家都認識下喇咁
Tg 有冇呢個group

邊個叫阿聰 識親啲阿聰都係黑人憎肥仔

咁點搵你呀

Dl左將軍會教你

我呀

我知我肥矮柒毒窮
sorry 囉

唔好傷心喇
唔好意思hurt到你

唔用香港電話登記 返到香港用唔用到

唔好推喇係我柒

公主

我宣布 唔過二百磅都唔算肥仔

我無呀

公主自己搵我tg 啦
post 有的

睇黎大家都有工返

星星永未流逝 如只可感嘆它美麗
得到也是無謂 負擔高過天際

Stillllllll on bed

聰聰呀衝出去

來自數碼星宿 遇上各好友
就與聰聰將知識接收
學理永不夠 下課與好友
Come and join us, be our friends!
放學ICU

圓 圓圓籃球
長傳橫傳進攻

Me too
準備訓

係咪新歌 未聽到聰聰唱呢首

弱智甜品：彩虹啫喱製作中
成功後分享完成品

11點？
咁早

十二喇 沖埋涼訓 聽朝十點堂

嗨麻煩師兄

蔥蔥闖地球喎十幾年前架喎

學理永不夠 下課與好友就聽過

印象最深都係至叻小人類

一理通百理明 明白了計算可變簡單

從1到10000000

放工喇將軍sama

你那張舊CD 還偷偷轉動
句句都夢一般 無法被忘記

我現時自己肯做飯 悶極時自己可浪漫

差半步 我已孤身走進荒蕪

柏宇

一理通馬國明 明白了施丹可變牡丹

1234

O

唔想再功課了

每日都想落雨咁

點解將軍溝唔到女 你問我答

正呀，可以同女神企埋啲

hahahahahahahahahaha

無人理me

y咁多學生妹放學去食譚

不嬲都多㗎啦

因為好食

好鬼嘈

明明就昅住哂人

你太靚仔

大脾幾寸先叫粗

熱褲都唔得咩

咸濕叔叔

因為你已經有玉子

就係因為我個位背住我先咁不滿

腰圍幾多先

有女唔通唔昅

無玉子，仲搵緊對像

上次我地去果間無人

人人都唔得架啦

有譚仔阿姐企定定俾你昅

先生我啲腩肉 正唔正呀

173 目測15吋

縮開半個位比啲妹妹坐埋黎喇

好過太幼啦

有fd對腳幼到有d熱褲個褲浪唔岩佢

唔會掛 你有無26？

一隻手cool得哂一係好矮一係非洲飢餓兒童⋯⋯⋯

我都係 剩係肥係個腩 想推上去

已經縮左 都坐2個位
本身要坐2個半位

有冇咁誇

你夠冇喇

155 38kg 咁樣咪得

有冇汗味先 有既話啲妹妹唔坐過黎

28？ 你係大隻定哂

下我肥到無頸 味又係咁生活

我到中二都過輕到要見營養師 因為高得太快

高妹

肥其實係富有既象徵

應該36吋腰

高左兩年就縮水

夠高咪得

我都係中一打後無高過

岩岩沖完涼冇掛

跟住係咪又開始肥返

你都好似高過我

哈比將軍

日日m記

依加幾高

入大學前可以算係高瘦平

報個數

我所有大哥不理我 情人節未來過
分手別等我說一句 閒話到此不必有我

173--》169

唉我一直比人話我食極唔肥 結果放肆先知錯

女仔高少少真係唔肥得

157

你係咪係商場之類返工

冇所謂喇又唔係做明星
何況男仔可以高到25歲

最憎搭地鐵坐低嗰時前面有個長腿高妹著熱褲show曬對腳出嚟 搞到我要不停望電話

以為高登仔個個六尺

睇偷拍完啲相？

唔理啦 冇得變

唔中意比人望 中三之後冇著過熱褲

慘

矮過180=殘障
利申：殘障

一點半 訓教
各位（114）再見

關咩事 係女著乜都比人望架啦

差在望完咩反應

I'm it dog

你的資訊很有用

頭先落車見到樣 靚女 不過高妹

點解我附近間女校我未見過有靚女

男神奧眼角係高啲嘅

高妹係不受歡迎

我唔夠高襯唔起佢

純文字討論

圖

神你老味

副鏡失而復得

我就梗唔係男神啦

其實幾時開始由痴肥毒撚角色變咗男神

你仲用呀

不嬲都係

冇變 我仍然係痴肥毒撚

我會洗

從來身高 沒那麼高都不會去羨慕

唉，又消失

幾gb 先同埋有冇無限上網

同宜家個plan一樣

咁同買機上台有咩分別

宜家7+幾錢

佢話平啲

Iphone未出新機基本唔會差好多

宜家幾錢

原來6月到期
我一直無視咗佢個msg仲係咁cut啲不知明電話線

仲有幾日你好快啲搞埋佢

原來之前有sd msg黎

你個plan本身幾gb上網

我都唔記得宜家check下先
不過岩岩睇過7+ 128宜家賣緊7388
除24個月姐係308

早收工最開心

櫻花粉最正

老龍又

是常識吧

急！！銀行無啦啦比人偷錢！

#53

避開了

呢集多啦咁淫賤既

用咁既角度睇套卡通

啦啦啦 啦啦啦 啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦

換完牛

開到了?

將軍都係放棄

開到

辛苦你老豆重新拉過哂啲線

佢10分鐘都唔洗就換完

我又回來啦。

話說之前買既vr賣左，，去左買switch..
先發現game貴到pk...

有無人放二手剎達母傳說?

其實唔難只係見到成堆線會好頭痛

識聽

有冇水俾我跟

你地有冇人食完咖啡因會眼訓到極點

我飲完咖啡或茶會眼訓飲可樂反而醒神

乖啦

完全唔鐘意用口講野

所以你用拳頭, right?

真男人

我把口退化到淨係識食野

Window scan咗勁多次啲相都未import到

呢到有幾多女 多唔多

你已經叻過阿邊個啦

呢度全部自認絲晚都係有J絲

wanna see my j?

圖定菊花

菊花

牙唔牙green先

矣牙green v乎u

減前台稿公

hahahahahahahahaha

屌

想辭職都咁難咩 番去老細又唔係度

Whatsapp辭職

90後緊係用返90後既方法

爆post前lm

You know me

屌 差兩蚊先買左撈麵

東張個梁麗翹幾靚

有既。。但平時西波唔好賭啦。

試下聽朝河床盤吧。

無圖學人開post.jpg

果然係好基友

食撈麵no good

美女廚房 殘酷一叮 以前超鍾意睇

何必跟我 我這種無賴
活大半生還是很失敗

今日睇咗一集

默認？

真係好正 美女廚房

我媽話唔想知佢除唔到戒指

你覺得裂仔係巴定覺得我係絲

甚麼跟甚麼 我都不懂你說甚麼

鍾意女仔下面有毛定無毛？

名都未睇就知係你share

最多唔笑你啦

想試下識到真絲。。。

咁呢度又好似冇

美女廚房 難食到入廠

我又唔敢咁肯定喎

優寶參加啦

咁大6既個名
优宝 即刻成個大6品牌咁

真絲係連登是都市傳說

哇仔

Me ar

Lalala

push bao this post?

360啲fd

You la

me want weak

Gn

喜歡你讓我下沉
喜歡你讓我哭

開台未啊

今日outlast大結局

優寶未上水

依家狗衝返屋企

放心喎 實趕得切 畢竟做你最拿手嘅事

邊個負評咗

哈